[燒生好野！] 老蕭早於2015年已講熱血篤數200倍

發表於 2015-8-9 04:25 PM 只看該作者 繁 簡
瀏覽: 6,885 回覆: 15
老蕭話熱血篤數200倍 E-mail 此主題給朋友
[隱藏]

請問有無人知呢200係點計出黎？

200 倍佢自己都講錯啦。 10 咋

30倍

燈神做得最啱就係叫碌撚咪撚黐埋光頭蝗上度

本阿丐達係蕭定一揾返黎，根住幫燈祌打工，點知條反骨仔揾碌撚撐佢反骨燈神，碌撚又on9吹奏佢，結果依家咪俾班狼狗大大力咬春袋囉。

又係d幫過佢既柒頭

燈神個名你估流架